[總之入黎啦]美女眾多不能盡錄 2018-19 LIHKG香港女神總會盃第一圈投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(非)文凱玲vs陳潔玲(甲)
(乙)蘇麗珊vs吳嘉熙@SG(甲)
(非)伍樂怡vs李蔓瑩(非)
(甲)賴慰玲vs湯洛雯(甲)
(非)鄧月平vs曾淑雅(非)
(非)趙希洛vs卓楓而(非)
(乙)鄺潔楹vs張沛樂(甲)
(乙)鄭宇澄vs麥美恩(甲)
(非)雨僑vs周秀娜(非)
(乙)林映蔚vs陳自瑤(甲)
(非)呂慧儀vs簡幗儀(甲)
(乙)駱文捷vs衛詩雅(乙)
(乙)陳華鑫vs譚嘉儀(模)(甲)
(甲)姚子羚vs梁凱寧(甲)

2018-19 LIHKG香港女神總會盃第一圈

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2018-10-13 12am-10pm

(非聯)文凱玲vs陳潔玲(甲13)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:02am-10:02pm

(乙18)蘇麗珊vs吳嘉熙@SG(甲16)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:04am-10:04pm

(非聯)伍樂怡vs李蔓瑩(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:06am-10:06pm

(甲7)賴慰玲vs湯洛雯(甲1)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:08am-10:08pm

(非聯)鄧月平vs曾淑雅(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:10am-10:10pm

(非聯)趙希洛vs卓楓而(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:12am-10:12pm

(乙1)鄺潔楹vs張沛樂(甲6)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:14am-10:14pm

(乙6)鄭宇澄vs麥美恩(甲10)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:16am-10:16pm

(非聯)雨僑vs周秀娜(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:18am-10:18pm

(乙14)林映蔚vs陳自瑤(甲2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:20am-10:20pm

(非聯)呂慧儀vs簡幗儀(甲8)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:22am-10:22pm

(乙15)駱文捷vs衛詩雅(乙4)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:24am-10:24pm

(乙11)陳華鑫vs譚嘉儀(模)(甲15)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-13 12:26am-10:26pm

(甲9)姚子羚vs梁凱寧(甲18)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

聽晚同樣時間仲會有另外14場第一圈賽事,記得留意
(非)楊偲泳vs周慧敏(乙)
(甲)蔡思貝vs陳靜(非)
(甲)王敏奕vs林夏薇(非)
(乙)何雁詩vs劉佩玥(甲)
(甲)朱智賢vs滕麗名(非)
(非)湯唯vs胡琳(乙)
(乙)何依婷vs菊梓喬(乙)
(乙)車泳希vs陳敏(甲)
(乙)龔嘉欣vs勞嘉怡(乙)
(非)譚凱琪vs梁嘉琪(甲)
(非)梁茵vs陳嘉靖(非)
(乙)林穎彤vs連詩雅(非)
(乙)何超蓮vs朱茵(甲)
(乙)林凱恩vs陳芷尤(非)

2018-19香港女神總會盃賽制流程

2018年10月13-14日

第一圈：參賽人數56人 共28場比賽 參賽者為甲乙組36人+非聯20人
勝出本輪之28人晉身第二圈

2018年11月17-18日

第二圈：參賽人數48人 24場比賽 參賽者為上圈晉級28人+冠聯18人+超聯2人(抽籤當時聯賽排名17-18位)
勝出本輪之24人晉身第三圈

2018年12月5-6日

第三圈：參賽人數32人 16場比賽 參賽者為上圈晉級24人+超聯8人(抽籤當時聯賽排名9-16/17*/18*位 *此情況發生於第二圈抽籤時聯賽排名為1-16位,但本圈抽籤時跌至17-18位)
勝出本輪之16人 晉身第四圈

2019年1月5-6日

第四圈：參賽人數16人 8場比賽 參賽者為上圈晉級16人
勝出本輪之8人晉身16強

2019年2月6-7日

16強：參賽人數16人 8場比賽 參賽者為上圈晉級8人+超聯8人(第三圈抽籤時聯賽排名為1-8位)
勝出本輪之8人晉身8強

2019年3月20-21日及3月27-28日

8強：參賽人數8人 角逐主客兩回合共8場比賽 參賽者為上圈晉級8人
勝出本輪之4人晉身4強

2019年4月18日及4月24日

4強：參賽人數4人 角逐主客兩回合共4場比賽 參賽者為上圈晉級4人
勝出本輪之2人晉身決賽

2019年5月5日

決賽：由上圈晉級2人爭奪冠軍

一無人名就入都廢事,唔好咁現實啦

估唔到娜姐無優勢

老老實實，佢兩個真係唔差太遠

(乙)何依婷vs菊梓喬(乙)

你又抉擇唔到啦

伍樂怡李蔓瑩果場又真係幾可惜 兩個都唔差真心 咁快要踢走一個

推

伍樂怡

呢場好睇

正

難追了

爭四分得返半個鐘
又無乜人入黎
唔難咩

一句講晒 籤運唔好
你睇第一場兩個柒既對撞都有一個入到下圈都算有so
Kelly Renee呢場就可惜啲

(非)文凱玲vs陳潔玲(甲) 15-61
(乙)蘇麗珊vs吳嘉熙@SG(甲)
(非)伍樂怡vs李蔓瑩(非)
(甲)賴慰玲vs湯洛雯(甲)
(非)鄧月平vs曾淑雅(非)
(非)趙希洛vs卓楓而(非)
(乙)鄺潔楹vs張沛樂(甲)
(乙)鄭宇澄vs麥美恩(甲)
(非)雨僑vs周秀娜(非)
(乙)林映蔚vs陳自瑤(甲)
(非)呂慧儀vs簡幗儀(甲)
(乙)駱文捷vs衛詩雅(乙)
(乙)陳華鑫vs譚嘉儀(模)(甲)
(甲)姚子羚vs梁凱寧(甲)

(非)文凱玲vs陳潔玲(甲) 15-61
(乙)蘇麗珊vs吳嘉熙@SG(甲) 22-46
(非)伍樂怡vs李蔓瑩(非)
(甲)賴慰玲vs湯洛雯(甲)
(非)鄧月平vs曾淑雅(非)
(非)趙希洛vs卓楓而(非)
(乙)鄺潔楹vs張沛樂(甲)
(乙)鄭宇澄vs麥美恩(甲)
(非)雨僑vs周秀娜(非)
(乙)林映蔚vs陳自瑤(甲)
(非)呂慧儀vs簡幗儀(甲)
(乙)駱文捷vs衛詩雅(乙)
(乙)陳華鑫vs譚嘉儀(模)(甲)
(甲)姚子羚vs梁凱寧(甲)